一日比一日更憂鬱

頭先有下前所未有嘅感覺 接近爆發 好想搵嘢整死自己
我真係好辛苦好辛苦
唔洗大家安慰我啲咩 只係我想搵個地方抒發下自己
我今日又捱過左一日啦

永遠都冇人明 冇人進入到我個腦部世界
就嚟連笑都唔識講 好攰好嬲好煩
我幾時會令到身邊人感到崩潰

從來都唔知自己想點 永遠諗埋一二邊
永遠將所有野搞到好極端 真係好憎自己
我都唔想 好難控制 日日喊又唔知自己喊乜

廢人廢人廢人廢人x1000000000000

傾下計好無

望下自己個user name啦
好快就又捱過一日架啦 不過如果你成日都覺得日子係要捱先過到嘅 咁你只會一路都捱落去
改變下心態啦 我知講就易做好難 但都係要講 改下心態先啦

我唔想再呃自己有幾強大有幾正面 根本掉轉
好辛苦架日日起身都冇意義 又得一個人

越傾越令到人地都負面埋

出黎睇下戲 我近排都係咁
仲諗緊點中肺炎 然後攬炒

做人真係好辛苦
而且每一日都好難過
好似好無出路咁
唔知幫唔幫到你
但你可以盡情呻下
呻左唔一定開心番
但起碼你可以講你想講既野
呢到唔方便tg講都可以

屌起完底都唔知你真心定假膠
一時男一時女 一時成日扑野一時驚第一次好痛
想點呀大佬

唔需要呃自己 認自己係廢材都唔係一件值得羞愧嘅事情

我都有諗過中肺炎 但感覺死得好唔靚 唔想死係中共手

中完入曬每一間警局 好完美

假膠都有憂鬱問題嘅一刻 我都好想做番假膠 開心又一日

me2..諗起聽日又要番工就想死好想裸辭

就係好無出路 永遠係個無底潭入面

我曾經都有一段好長嘅時期係咁，好憂鬱好壓抑，日日係條街行行下都會喊。

唔緊要，而家憂鬱就由得佢憂鬱，想放負就盡情放負。

冇方法俾到你，只係想話你知：

終有一日 你一定會好返

呢排好似好多人都咁諗
你覺得點無出路法?

唔會好番 已經幾年 呢幾日先有意識到自己要去見輔導
但我都係唔敢 好想自己好番 又唔知有冇可能

記住 U r not alone
我地一齊捱一齊數日子
1 2. 1 2. 1 2.

咁咪繼續開假膠post
你覺得會開心啲咪得

越夜訓就越易亂諗成個人on99咁
訓唔著就打個飛機/diy 整攰自己就乜都得架啦 訓啦柒頭

我唔知 我徘徊左自己個地獄好耐好耐了 出唔到嚟
永遠都係冇原因地唔開心 永遠都冇人明 自己都唔明

真係好似好難有人會明自己
我好理解呢種感覺
你覺得無人明所以好孤獨?

其實我得一兩個假膠po

btw冇嘢會令到我開心 除左見到男朋友
但上個po有巴絲提左我唔可以永遠依賴男朋友同要佢陪
咁樣會令到大家都好辛苦 所以我唔知點好了

我知道 大家都係咁辛苦

其一 另外我好少朋友 亦好少見到朋友
仲有好似有d人都唔想見到我咁 可能係我幻覺

揾啲野學下？

我信啲人唔會唔想見你
不過有時人係會咁諗 覺得人地唔中意自己
你成日都會覺得人地會覺得你好差咁?

咁點解你認為人地講嘅野就啱？你覺得見到男朋友開心啲嘅 咁咪見多啲
你唔依賴男朋友咁你可以依賴邊個？你男朋友唔俾你依賴咁佢俾邊個依賴？

另外你講話無野會令到你開心 同無人明白你
講真呀唔洗諗到自己咁特別
以前我都會覺得無人明白我 自己都唔明白自己 後尾先發現其實都係自己自作多情 以為自己好撚特別

試下搵多啲人傾 唔洗一定要係輔導 嘗試左講多啲先啦

係 我咩都好廢 淨係識放負
雖然個個知我有情緒病 但都會覺得煩 但我又控制唔到

你唔開心會好容易睇唔到自己優點
起碼我見你係手足
如果你算都廢同煩
咁啲藍絲廢老呢？

係因為我成日都需要男朋友陪 但其實我都知大家好忙
我已經知道佢覺得我唔開心又好無助 有時又會嬲番我
我係可以依賴佢 但唔係太過份依賴 而我係太過份嗰種
唔係話人地講嘢一定係岩 只係我覺得都有道理

同埋我從來都唔覺得自己有幾特別
我覺得冇人明我係由人哋向我講嘅嘢而得出嚟
最緊要係好困擾好煩 成日諗住自己諗緊咩

而且其實都好多年 我以前都覺得傾多d會舒服d
但原來搵人傾有用我諗一早冇事
而唔係一步一步嚴重落去 我已經講好多 但我真係好辛苦

我嘅狀態已經係對一切冇曬興趣
最中意打機都唔再打。。

True 仲要如果有 依賴得嚟仲要唔好令對方感到辛苦

咁你嘅情況似係要同自己傾下
試下每日keep住寫日記or寫啲野俾自己
第二日就回覆返自己
我知聽落好似精精分裂咁 但真係幫到你去了解自己想要啲乜野

其實有個伴侶作為心靈倚托已經係一件好好彩嘅事情 你可以將佢當成最後嘅解藥 因為你知道搵佢就會開心 咁平時咪試下搵搵有冇其他開心嘅途徑

時候未到啫～

唔洗刻意諗自己會唔會好
控制唔到嘅野諗咁多都嘥精神

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

男朋友有抑鬱，同我分手
然後自己有埋抑鬱

搵個人陪或者搵人傾計 自己一個好易亂諗嘢

我以前女友都有情緒問題
我每次都會陪係佢身邊，靜靜地咁。因為我知有人陪係身邊係好重要（已習慣同知道點相處會令人安心）

睇開少少，世界其實好多野等住你發掘

絲打Sorry你呢排點啊？

好慘最後。。。不過佢情況有冇好d

呢排變左自己一個住會好d
可能屋企人都係令我辛苦嘅原因
加上同男朋友住左一排好似開心左 但間唔時都好鬱

你有無興趣同我傾下？雖然算唔上係正式嘅輔導 始終隔住部電話 不過都會有保密協議

聽你咁講似乎你同屋企人嘅結仲係好實

咁多年黎都係好實 社工都幫過但冇用

online嗰個嗎？點傾的

社工係點幫你？

Online嗰個要露樣同Skype 算係比較official啲 我諗你應該唔多想 所以我地可以tg傾 唔洗露樣

原來d online要露樣咁尷尬

因為要錄影錄音比supervisor做record以確保質素 所以我諗就咁Tg傾會岩你多啲

同埋我做嘅話 最盡都係skype語音/voice call 嗰類 因為咁先比到即時反應 唔會要求露樣

唔介意可以tg 傾下計

我情況同你都似，但未去到憂鬱既地步。
親近既人（例如另一半）都好影響到自己情緒。
係直到近年轉左工有返個目標先好轉。

無追開post，不過見係同區人入黎支持下！

I know that feelings

數萬年以嚟，人類都係因為迎接明天嘅到來而生存，一日又一日咁好快過，係去到近呢一百年，先出現有少部分人因為追尋自己嘅人生意義而努力生存呢個現象

你係覺得生活好攰，抑或是生存好攰？

不過我都成日唔覆機。。。所以算了

Why not both

原來笑容背後係咁慘哥哥抱抱

我無所謂架 純粹可以比你有需要嘅時候搵到我 if you need someone to talk to

試下喺生活中搵啲會令你快樂既細節
同埋可以去運動多啲，之前都試過個人好down好灰
運動會令你個人開心快樂啲架
同埋搵人呻下啦

強大絲勿自爆 仲想見你個笑容架

以後都係唔講太多嘢了

做咩了巴打

同你一樣廢人 唔知想點
我以前都係好依賴我女朋友
見到佢感覺係最安心最舒服
咩都唔洗介懷
直到佢離開左我...
世界就好似崩壞左咁
其實你同佢傾 比佢知
如果佢接受到 你依賴下都好

係。。。我好明
以前個男朋友都唔多唔少令到我有情緒問題
明明同佢一齊係安心舒服 但就成日講好多難聽說話
聽到就覺得個世界冇左
有排仲傷害自己 然後佢係隔離完全理都唔理 嫌我煩
直到依家我都好驚完全依賴一個人 好驚佢接受唔到我咁煩
雖然依家男朋友講過會陪住我 但都仲係好驚

唉又一晚感到被世界遺棄

搵一個愛你嘅人 愛情好多野都應該係雙向
唔係嘅話就變左好似單方面嘅依賴咁

但係我成日會覺得其實要人愛你 要先識得愛自己
因為冇一個人應該成為另一個人生存嘅理由
呢啲嘢係自己比自己

所以搵返你個理由先
之後慢慢就會搵到一個人吧